用咩銀行玩股票最平？渣打？

如題
玩中長線的 不day trade

玩股票玩到要慳埋個幾十蚊手續費

不如去賣紙皮好撚過啦

sc

賣紙皮邊搵得多錢 得幾蚊，股會多過佢

港股玩中長線

你估個個都淨係trade幾千蚊咩

lm

本少 渣兜冇min charge 0.2%

本大 中資有d 個佣做到低過0.2%

agree

100k 算大？

拿，即係咁，市面上好多銀行都收緊MIN CHARGE 100，即係每次TRADE 個金額都50000 以上0既話 渣兜個冇MIN CHARGE 就變得冇意思

不過渣打係唔係免存倉費 如果係咪最平？

中銀月供

係，免存倉費